呢個TVB記者充滿淫賤既味道

好想瘋狂訪問

大陸妹？

北支那種

係咪616喺金鐘附近畀人狙擊
好串講「你哋唔好掂到我」條女記

徐子瀅

大陸味咁重

大陸閪，一副爛屌樣

摟打樣

西口西面既八婆格

眉清目秀.jpg

咁鐘意出賣港人就跚返上去俾北佬砌啦

當日就係佢俾人圍

嘩有高清版
要backup

腦魔巴好咸濕

好大浸北姑味

連登黎唔好咁認真